撞車一問

琴日倒車撞到對方hiace車尾門 （對方開左尾門）
輕微碰撞
車尾門正角位凹左埋去 可以正常關門
警察度左大細4cm x2cm 一節手指大小
勁輕微碰撞
我一開始話不如去我車房整啦
之後對方whatsapp我話 去佢車房或者番原廠
咁我話去車房啦
後尾對方話番原廠換左隻門
我話我最多只可以賠到3000$
如果佢堅決要番原廠換門我係唔係只可以硬食
老豆上個月做手術已經用晒d錢

有無報警？

你唔賠咪等佢 claim 你保險，但你出年保費會加同扣分

Van佬咁大咬
寧願claim保險加loading
你信佢真係換隻門咩

下次小心d

首先祝uncle身體健康
你覺得呢個係理由的話可以坦白同對方講
但我唔覺得有人會理你

我講左了
佢話問問車房報價
真係最好車房攪掂啦
因為真係好輕微
車房貴極3000都埋到單
隻角位凹左埋去
可以正常開關門

對家肯車房報價咪算好
有報警, 上庭? 原廠你硬食

撞到人架車賠3000 真係太少
就算舊車HI花少少都唔只

佢真係有權返廠換隻門, 應該過萬

你諗法係車房補油+燒桿可以3000搞掂

但人地如果補油+燒桿, 到時賣車就唔可以叫直板, 驗車一定會驗到
賣車扣1-2皮唔只

佢換左成隻門先可以避免, 而且人地拎去整都無得搵食1-2日, 時間都係錢

直板係咁解？ 唔係講緊條車陣咩？
老實講，有冇人二手車仲要hiace，車房會搵機度下邊忽油厚d有補過？

有藉口俾人壓價

係所以比人撞個個都無咩著數 除非牛肺車

你都on99, 無啦啦比你撞 點解要用最平既方法整

香港好多驗屍官搵位入壓價

咁我同意
之前我都唔小心倒後撞到架BMW，刮花左少少
情況同樓主差唔多
番左原廠，5k ，BMW 真係良心企業

朋友做仁孚Benz 噴油話Benz 咁噴起碼10k 起錶

人地唔去你車房係合理, 建議你叫佢車房報個價, 爆少少BUDGET都要賠架啦最後整唔整佢既事, KEEP住WHATSAPP攻勢呻下窮, 到最後對方如果真係堅持要同廠換新門咁一拍二散, 賠墊底叫佢同保險傾拖番佢一二年.

我就係想佢去 佢車房攪掂